富察皇后就死，可以唔洗再追廷嬉攻略

冇皇后，冇意思

Yes

鷹落=

嫻妃最正啵

食開老藕？

皇上有皇后唔要 係要隻芝華華

.

佢真係好睇 特別係著左皇后朝服